而家d人廢到連唧車都唔識用

叫佢幫手唧板野過黎
廢到唧左廿幾下都未撚唧到
又話壞左
我一過黎唧就即刻唧到
條友即刻冇野好講

咁撚簡單都唔撚識用 啲人弱智定腦殘㗎？

返暑期工第一次玩已經拎左去飄車

你個野壞左呀

其實唔難

用開電果款

你好撚叻呀，識得用唧車，勁
真係勁到仆撚晒街

仲要話自己大學生
唧車都唔識用

而家班90後嘆慣 我見過班撚樣連手推車都唔識轉彎
仲話要建國獨立 獨完就真係食谷種嘞！

唔識用係福氣黎

夠膽仲話唧起左都好重
屌你唔識唧高d架

識唧一定咁樣唧

泊位都唔識唔好同人講識用唧車

男人的浪漫 唧車

你估個撚個都好似你咁做開咕喱咩

咁撚醒又做咕喱？

個90後講兩句就唔洗做有人出手
唔知邊個醒邊個蠢

係咪90後?

做廢柴都有分上等人

用唧車唔飄番幾轉都唔好同人講手唧掂